大陸TG好毒，大家要full gear

3000度